[純發洩] 覺唔覺放左工同朋友傾計都講公司是非既人好煩

身邊總係有幾個人 放工好鍾意講同事a b c 既故事
又講公司運作點點點冇效率 講到好high 滔滔不絕
其實冇人想知呀屌你老母
愈講愈興奮既人知唔知自己撚好煩呀

慘得過呢個人就係你老婆？

咁講咩
同你好撚熟？
講下自己女朋友既事？
定同你講家事？

rip ching

同事係咁架啦
唔係仲有咩話題可以講？

應該女人先係咁

女人十個有九個都係咁
好鍾意放工果陣呻份工點點點唔好，個客點點點閪
所以空姐特別多野講

男人通常收左工就提都唔想提 打下機好過

睇清楚啦

事業上都有好多範疇可以講
同事是非同你間公司運作點真係冇人想知

唔講人邊有樂趣

好慘

問題係我唔識你同事

香港d工有咩前景發展同技術可言
big4咪一樣咁講事非
唔通討論ai如何取代會計師
會計師何去何從
如何裝備自己 係亂流存活
人類既前景

你要搞清楚
事非係維繫一個群體既要素
冇人講事非你撚知上司老母死左
一陣母親節仲走去祝人母親節快樂咁咪仆街
又或者邊個有男朋友邊個冇
方便你拿掐個關係同距離
又或者邊個邊個做左仆街野
你可以提防下（當然你要有智力明辦個可信度）
又或者阿邊個邊個最憎人講個肥字或者禿字
你又可以避忌下

我指既朋友唔係同事/同一間公司度識個D

大家係咪文盲
講朋友喎 同朋友講自己公司啲事喎
我都有人咁既frd 無人想理佢

有時一堆人食飯 有呢D frd 又要隔硬陪佢笑兩下 應下:係喎 咁on9既

咁我柒撚左
樓主講得岩

Big4 就唔好攞黎講啦哥仔